paypal定信用卡係外國網站買野？

想上個澳洲網買野 要比澳紙 用paypal定直接用master卡找數平d?
見master card要extra比多1.95% 但paypal好似個exchange rate又唔係好 ...

肯定paypal ,有咩衣郁輕鬆退款

我買野個度係d大brand黎 如果唔擔心要退款 , 只考慮邊個抵d呢？

用PayPal 揀外幣俾非港紙，完

Paypal... 原因係唔駛俾信用卡個網站知

paypal, 以外幣結算

冇錯